貢茶天仁其實唔差

但係真係好撚貴
寧願俾多幾蚊食個飯

你一日食幾多餐飯

系

關乜撚嘢食呀低能仔

事

20蚊左右一杯野飲真係覺得太誇張了
一星期飲一兩次就差唔多